大陸女灣仔會所遭凌辱禁錮 指差人勸私了

王女頭、額、左眼、左肩膊、背部、胸口及膝蓋等遍體鱗傷。

26歲大陸女子王素貞，本周日(27日)被揭發昏迷灣仔謝斐道一會所房間內，遍體鱗傷，由救護車送院治理，她事後報稱在會所內消遣，遭3名男女拳打腳踢致暈，更被禁錮，對方更威脅她:「不讓我活着離開香港」。她聲稱報警求助後，有警員竟勸她收錢了事：「對方是黑社會，你惹佢哋唔起」，她質疑警方執法不公。警方表示案件列作「襲擊致造成實際身體傷害」，昨日拘捕一名38歲女子。消息指，警方正追緝另外兩名行兇男子。

大陸任職採購的王素貞，兩周前持旅遊簽證由杭州來港自由行，她報稱認識一名灣仔謝斐道一會所任職女經理，上周六(26日)上門唱K消遣，同房共2男3女一起飲酒唱歌。王報稱，自己不勝酒力拒絕再飲，不料觸怒對方，其中兩男一女毫不憐香惜玉，踢頭及踩心口，導致她頭、額、左眼、左肩膊、背部、胸口及膝蓋受傷。

她逃至另一房間，企圖打電話報警，惡男追至搶去電話及其錢包，又是一輪拳如雨下，王女當場不支倒地，並遭人禁錮。王女的胞姐因她離奇失聯，翌日下午5時許，走上謝斐道會所找尋，赫見房內一片凌亂，胞妹倒臥地上，馬上報警送院。王素貞其後被送至東區醫院治理。

她事後躺在病床，憶及事件仍猶有餘悸，「穿着鞋用腳踩我的頭，拿着滾燙的麪潑到我的頭上，要我向他們叩頭」，她又說:「怎麼不怕，他們說不讓我活着離開香港」。

她報稱，報案後有6名軍裝警員到場調查後，其中一名惡男當時仍在會所內，有人願意賠償5,000元，王女指有警員勸她收錢了事，聲稱對方是黑社會，「你惹佢哋唔起」，當日警方沒拘捕任何人，令她質疑警方執法不公。

🐓

咁佢攞旅遊簽證落黎做雞又點計先

黑警死全家。

做雞還做雞，不過黑警怕黑社會真係好撚柒

黑社會為特區婁立戰功，官黑合作更是光明正大。警方不是怕衹是想扶植/助大黑社會啫

黎香港搞事

黑警正仆街 雖然大陸女唔抵幫

黑警：你惹我地唔起㗎啦

痴線，不如直接改名做公安啦